十月一 荃灣手足入面檢討不足 同 改善建議

大家記住係發夢

夢到最深刻係，楊屋道大街，明明前面得20隻
我地係幾百人甚至過千
用左成3個字呼籲
點解d人唔識一齊沖上前去打狗
你驚就企後多d
唔好係中間唔知想點

同時想主動既，唔該齊裝！
仲有人得手術口罩企前線2/3排

認真反省下唔該！
呢個係一場內戰
革命戰爭

身體企出黎之後，當下要保持思考

另外，如果當下無野做
你地諗下企定定係到等防暴過黎先退
同埋一早諗定下個目標會唔會更好呢？

Ps： 黎黎去去都係黨鐵， 下次要更小心，我地諗到，對家都會諗好點防

Ps2: 抗爭係長期，建身練短跑，補充物資，調整心理準備

認真檢討，提出改善，問清楚自己係去到咩位，問清楚自己可唔可以突破行前多步

好多手足付出左，大家都要付出

推

希望中槍手足可以早日痊癒

希望可以幫到大家手
一場為香港而打既仗 以後叫句：For Hong Kong

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

先口號向前行，後遠攻伺候，如果兩者都無人做最勇個班就set RB並準備走，等佢地攻埋嚟個陣用陷阱伏鳩班警曱

致全港警察公開信
你地已經輸緊。

撇開你地眼中嘅曱甴係咪抵死仆唔仆街，撇開你忿唔忿氣，事實上你地點都輸撚緊，畀5分鐘我解釋你知。

第一，前線示威者一定武力再升級。圍毆速龍、砍休班狗、燒警車、大肆放火，唔知有幾多係真示威者，有幾多係港共嘅戲碼。問題係事已至此，尋日又完全斷正有臥狗放火，你可能唔知嗰隊嘅行動，但係喺前線眼中你地係一體，反正輿論已經唔再重要，嚟緊前線一定會再升級紅燒狗肉打到有狗殘廢。

第二，八成香港人對你地恨之入骨，五成畀你地0分。客觀數據嚟冇得呃人，成件事愈有學歷同愈後生嘅人愈討厭你地，而呢班人正正係社會未來嘅重要人力資源。我諗你地搞基金畀銀行佬跣鑊、睇醫生唔覺意拮痛咗，冇人可憐。另一個角度咁諗，你地連買個飯飲個凍檸水都要擔驚受怕，可憐。

第三，港共實會推你地出去做condom。事件喺經濟上國家安全上愈搞愈大，港共早一個月可以淆底撒回，佢亦可以除時落實其他訴求（尤其至家美國睇到實）扮有妥協，然後再屈示威者貪得無厭。五大訴求淨返四個，普選會根本性改變個制度，放人會變相鼓勵香港人有咩事下次繼續勇武抗爭，唯有搵HKPF祭旗先最化算。唔解散警隊都至少篤幾千人出嚟，同時一手硬一手軟慰勞返其他冇被祭旗嘅狗，以求冷卻件事。

第四，你地三萬人入面大把內鬼。由６月９號開始，大把狗全家嘅資料放晒上老豆搵仔。點解？有內鬼囉。揀篤人灰先嘅，老豆搵仔admin就唔會post佢地資料。你被人點咗相好驚？計我話，冇喺個老豆搵仔group出現過嘅先最有可疑，先最要驚。你諗吓，你隔離個伙記有冇出現過呢唔知？到港共真係頂唔順要搵人祭旗嗰吓，你隔離個伙記，會唔會篤你出去？

第五，中共準備收皮。你知唔知李嘉誠識未卜先知？白手興家到富可敵國，近幾年急流勇退撤資免於中國控制，佢冇超能力，但係眼光絕非常人。佢今次被人叫做曱甴王都企喺抗爭者嗰邊，代表咩？你唔信極權過唔到70年嘅傳說、唔信推背圖話中共呢兩三年必亡、唔信燒山登中共過唔到2023，唔緊要，我都唔信。我信嘅係國際關係形態、係全球經濟走勢，支爆近了。冇支共冇港共撐腰，8成香港人民意都討厭嘅你地會有咩下場？

第六，國際一定會制裁你地。唔明點解唔想承認都好，國際社會對你地所為好撚反感，尤其歐美呢堆以人權自由自high嘅左膠大國。我身邊已經有人cap咗做狗嘅朋友嘅資料交去美國移民局，file已經開咗。你地會係走出香港、走出大灣區之後無處容身嘅國際級過街老鼠。

第七，中共從來都係當軍警係維穩工具，唔係人民嘅一部份。睇吓RTHK31個節目，智商高嘅人反而唔啱做警察，我同你講，你地先係收咗人錢被人利用嘅弱智呀。2018年中國解放軍老兵維權單嘢，結果佢地畀人武力鎮壓，諷刺嘅係，佢地當年有份喺天安門鎮壓六四。你估中共真你會對你地好，會接晒你地返大灣區安享晚年？弱撚智。

係，香港警察係輸緊。

我打呢篇公開信唔係要同示威者打飛機，亦都唔係想幫你地洗白。我大大方方咁認，我係要打擊你地士氣同分化你地。

但係同時，我講嘅都係事實。你駁到我講嗰幾點咩？你地全部都輸撚緊。尤其係唔係最高層知晒啲機密嗰班炮灰condom。你地唔會夠我地鬥，人數上、鬥志上、時間上，你地唔搵定出路，就準備收皮做國際戰犯。

如果我係你，我即刻搵幾個身邊嘅伙記認真傾傾件事。臨場肚痛射波好、陣前叛變好、集體劈炮好。你真係咁夠薑嘅，全家搵定外國領事館，爆完黑警、港共同支共大鑊走咗去，我寫包單全香港市民夾錢都夾到你喺外國有大屋住做人民英雄。

你地輸撚緊。搵定出路啦垃圾弱智。

#手動轉
#credittolihkg

一定要搶天橋 聽講魔法師係上面會有奇效

理想係咁，實行個陣，人心係一個大問題

有無咩進攻口號，可以提士氣

荃灣好多小路，遊擊火魔都有奇效

帶出另一問題，無咩人帶材料！

香港呢幾個月提士氣都係要靠對面提先
同埋今日個問題係多新兵，新兵無思想準備係好易panic炸營
所以文宣要做多啲思想工作

今日聽講好似好多枝
不過全部都唔中
如果係橋上面揼落去可能可以改善下個效果

心態唔ready,叫人一齊行前or沖都冇用,因為一有風吹草動,呢批人絕對會散得比任何一個人都快

睇住著撚晒gear既屌你老母跑得仲快過冇裝既人or行過路過既街坊,你班人醜唔醜

行就行到前一前,裝備都著到齊一齊,結果走個陣就走最快,今日中槍個手足你睇下佢後面d人去晒邊???你幾千人企佢地後面跟住推進做佢地back up班黑警會咁撚大膽沖上嚟主動開槍???

然後我見到既就係

狗*勇武***少部分人**************其他人

呢個係事實

所以要教佢地認清自己位置
唔好安全個陣就以為自己可以行到咁前

另外要呼籲佢地， 人多密集地推進，其實係打得蠃

魔法師人少，同時材料非常不足

文宣幫手呼籲

有時呢
有啲人覺得自己可以衝夠勇
但係狗黎既時候又變左真心驚速逃

咁呢樣要逼，正如岩岩另一個post講點樣增加勇武
係逼出黎
當個個向前推，推推下就有勇氣！
越黎越近就唔諗咁多

中五都可以咁勇，想像下

見到d有gear既都可以跑得快過口罩撚 煙都未見到就跑 一叫就跑 叫d人可以番黎 番番下連人都可以唔見埋
利申 冇gear既口罩撚

咁下次帶齊裝啦，盡快用方法補裝啦
勇武唔多人

仲有聽聞前線好多得把遮
和理非們可以幫手整下盾

呢樣完全無諗過，要加入戰術行動之一

見人無野做就整盾

有制高點都唔掟野
得十個防暴過千人退後？
好多時係不必要既退後

和理非要帶既物資應包括手套，摭
最好有重量既野掟

心理未準備好，就係要佢地調節下

留意到好多人沒有危機意識

企得太密 只走大路 明明側邊好多位

跑得好慢下 後面手足好難疏散

屌啦媽係衰士氣 前線其實屌左好多次 屌左好多個路口
由戴麟址診所推到大窩口 次次一有人叫俾人包呀
九秒九棄撚左個路口 向後鳩行 散撚曬
中撚曬差佬目的 要你地散
結果一班去撚左葵芳 係葵涌道個路口開始又俾人推番去葵興
一班留左係荃新鳩hea 一班推過左仁濟鳩行又去左大窩口
做乜鳩姐？狗推咁撚慢

頭盔：呢個打法速龍就岩 速龍沖得好撚快
但呢d一排既green object 真係打得過
一排架咋屌你 推四五個路口俾人推出荃灣 推到大窩口？
好意思嗎？香港人